上左校園台年幾 你問我答

各位同學仔有咩需要都可以隨便問我

屌你老母

巴打其實讀咩u

Ive仔係咪完全冇用既垃圾

大家互相理解OK?

以我既才華我應該係邊間?
其實答案已經呼之欲出

呢個世界上總有人要掃地
咁掃地嬸嬸你覺得佢係咪垃圾?

asshole係咪後門?

覺得ASSO係後門既人
本身係讀U既生活都應該幾唔如意
咁得閒搵D無聊野黎笑

ou

hsmu

駁唔到？

意見不合就屌人老母嗎?

大家不能互相理解

無考慮過其實我係澳洲讀書
之後日日出POST屌澳洲讀書D人
引你地屌番我 吹奏澳洲幾好幾勁
之後自我感覺良好嗎

Who said?